覺唔覺話筷子好好用好萬能 夾咩都得既人真係好ON9？？？？？？？？？？？？

唔係廚房切好晒比你有咁好夾咩 試下成隻燒鴨原隻上比你夾呀笨

咁原隻燒鴨要點食好？

用刀叉

夾佢條頸真係可以成隻夾起

btw樓主廢青？4點都唔訓

全家人食粥都用筷子。。。
有時都會諗食住家餸有咩係唔用得筷子

一塊牛扒

屌你老豆

樓主係咪唔識揸筷子

肥妹

屋企住家餸d牛扒真係成塊夾落碗慢慢咬
鬼得閒去用刀叉

筷子(腳)

Ha

你冇架啦 恨唔到

屌你呀

屌 我仲以為冇人理 好撚感動

屌你老母你條廢柴幾廿歲人食飯都要用匙羹就收皮啦

食粥其實唔洗用筷子

我通常將d煲好既放落個杯到 然後一啖飲撚左佢

講得好